Написать MVC приложение, в котором есть страница записей блога. Неавторизированные пользователи могут смотреть список записей блога и страницу одной отдельной записи. Авторизированные пользователи могут выполнять все выше упомянутые действия, плюс добавлять новые записи и редактировать существующие.